[又北京電視機] 巴塞隆拿 vs 車路士 (2)

屌

this is fucking disgrace

呢到啊

換人未